Agafia Belusowa omma eestkostja Kusma Titow Belusowiga kaebab Gurjan Feodorow Baranin peale temma olla sellega lihhalikkult kokku ellanud ja poeg lapse saanud, kelle üllespiddamiseks temma aastas 15. rubla nõuab.
Gurjan Baranin kostab, et temma olla kaebajaga kül kokku ellanud, arwab, et tüdruku juures ka teisa olla käinud, ei tea neid agga üllesse anda.
Kohhus moistis:
Gurjan Baranin peab 10. aastad, igga aasta 10 rubla kaebajale lapse kaswatamiseks maksma., sest et temma lapse issa on
/:Otsus kulutud sel 3. Julill c. Tallorahwa seaduse  ramato §§ 772 ja 773 juhhatusel, ja oppuse kirjad wäljaantud :/ Agafia Belussowa kulutas 10. Julil et rahhule ei olle, mis peale temmale kohhe appellatsioni kirri wäljaantud sai
Krimm [allkiri], peaA. Pärn [allkiri], kohtumeesxxx Tawet Kook, "
